（年吹大會）今年出幾多bonus ？

2.8個月

冇

$0

0

唔好提，1個月

永遠的 零

8個月

20蚊

10蚊利是

無言感激

6個月

2年

半年

零！

正常香港人花紅有6個月以上

冇4個月會走

未知

4月尾先知

無雙糧，$0 bonus

正苦工?

兩個月
唔要好過 好撚忙